win7黑屏見滑鼠，電腦白痴求救

小弟部舊電腦黑mon入唔倒window
safe mode都入唔倒
開bios讀倒個hard disk既
（可能係個個window壞左？）

如果唔望整返好，淨係想攞返入面啲相放去另一部腦，有咩方法？

黑屏 死返上去啦

去百度問

唔係點形容呀大佬
黑色屏幕？

你死返出去先啦

Dark screen

黑mon

唔好嘈交，你返上面百度貼吧慢慢講
呢到香港嚟嘅

拎唔返架啦 執柒左佢啦

死撚開啦，無神神入黎搞事
咁中意捉字蝨你唔去cc台 波台逐個捉

入嚟留言洗唔洗問你拎permit?
啱㗎喇返上上面慢慢講啦

唔駛，我屌你都有唔駛同你客氣喎
正字撚捉字都捉得柒過人

你都自己打錯字 仲咁理直氣壯 都係百度貼吧啱你多啲 返上去同班生番一齊講黑屏啦

我想知我打錯咩字 ？
慳啲啦

去知乎問

你安全模式試下開唔開到

睇緊141搵你老母問

試過，開唔倒
都係黑mon 滑鼠郁倒

有mouse 郁到但黑mon，會唔會windows update搞到cpu 100%

你試下由佢放係度半個鐘-1個鐘，睇下入唔入得番。

抵死 壞柒左

notebook or desktop?
desktop既話抆display 卡再插on board display睇下得唔得

好 我試試先，唔該
我係放過係度 15分鐘左右都唔掂，冇耐性等就開箱吹下塵，再開都唔得

desktop , 試下先

hard disk壞

我都懷疑係
想問有冇方法唔開呢個hd既windows而拎得返入面既相，買條sata 線轉USB 可唔可行？